有無人有J開 日本彈琴YouTuber 原美ちゃん harami

點解香港一個出名少少都無既

平胸彈琴有咩好睇

仲有男既呢個けいちゃん 都好勁，上年佢彈隻
Unravel 神級勁 可惜係仔 唔夠harami 咁多訂閱

香港咁多怪獸家長基本上好多小朋友都識彈琴，但一個都無係呢方面出發圍

呢條鬼妹彈得好好
日本妹反而無點睇

彈琴彈到開全國演奏

我比較傳統，鍾意J日本妹

Unravel 呢隻先岩

Pan piano世一

台妹黎

彈到上埋電視

你講春捲？
如係
個人覺得佢賣cosplay 先有咁多訂閱，唔太鐘意佢

J開江老師

睇唔出佢已經有兩個小朋友

其實我唔係好信真係一日彈得出...應該之前練左幾日先拍片

睇開佢

PAN同RU世仇黎